習慣打側訓，左耳突然聽唔到嘢...

一直都係打側訓，前嗰排起身左耳就好似有嘢塞住左咁...
但係用手指撩開少少耳窿口嗰舊肉就會聽得清楚，放手又塞返
持續左好多個禮拜
有冇人知咩事？Google左好耐都搵唔到

睇醫生啦屌

耳屎塞住左, 巴打係咪油耳啊

耳屎 一定係

耳屎囉

1 油耳太多耳屎封住
2 中/內耳炎 可以永久失聰

點都好都要睇醫生